凌晨歸家俾南亞人跟蹤 可以點做

去七仔買野飲之後 出左去就有人衝出嚟 轉頭睇下 原來係幾個南亞人跟住我

有一個仲係咁想跑我格離hi我，我係咁行，佢就係咁hi我，我好驚，而家可以點做？

利申 女仔一個 因為番工收夜晚 成日都1-2點歸家

邊區？去多人既地方！

留係7仔！

even報警

南亞狗？

我嗰頭好靜 深水埗區 仲俾人跟緊 好驚

入番七仔報警啦

距離好遠 行左一段路先知
救命

而家唔敢轉頭 驚出事

小心安全

扮傾電話 講得大大聲唸唔唸得過

係條街大叫

仲有幾耐路程

未見到有 但有會狗衝

咪掛住睇手機 留意下佢地

10分鐘 好難捱 佢地仲係後面

求其入間有保安嘅大廈叫佢報警得唔得

見的士就上啦

Keep住2米距離 係到hehehaha

打比我地

報下個位置 如果失去聯絡 都幫到手

有冇屋企人打電話比佢地都得

報警

仲跟緊？附近有無便利店或暫近唔近差館

搵唔到香港人就報定警先

入多間七仔 佢地仲跟入黎叫職員報警

落哂閘 不過前少少就係我住嗰到

你唔驚佢地知你住邊？

你呢家點

小心趁你開門入埋去大廈

夜麻麻俾人跟真係好撚驚

行快兩步跑啦 咁夜仲係街仲要深水埗仲要女仔 傻架咩

上的士轉幾個圈先口廿

我仲應唔應該入我住嗰楝先 定睇下周邊有冇人求救 好似有人係前面

小心為上 真係留係安全地方先！！

我份工收好夜

另轉頭睇先

入啦有看更怕乜 佢地跟埋入去咪叫看更報警

前面好似有個掃地呀姐

叫屋企人落嚟接你？

入返7仔 真係好伏！

係驚俾人知住邊姐

樓下有無保安個啲，有嘅話同佢講聲有人跟蹤緊你，睇吓佢可唔可以陪你上樓？
之前都比人跟過，好彩無事

小心

屌 佢地跟貼左 我真係勁驚 突然爆seed狂行

好過依家係街 幾個夾你叫都無得你叫

我都係咁諗

有冇的士 上左的士先啦 過多陣再叫司機揸返去屋企附近睇下 見唔到佢地先上樓

洗唔洗幫你報警

報警話有人跟 睇下龜理唔理

渣都冇得剩

屌 報警啦 唔想有人再有事

1.搵香港人求救
2.打999
3.入有cctv嘅地方保平安

4.以後盡量唔好咁夜出門口
起碼都有人陪你先好
5.可以嘅話 搬去第二區

希望你最後冇事啦

咁你炸炸林衝入大廈 樓可以唔上住

依家安全？

我未有心理準備搞大佢 搞大左佢吹雞我就gg了

報警啦
仲有幾耐到屋企？

仲有幾耐到屋企

跟咁耐就報警啦 仲上連登 傻的嗎

有冇廢青組團打救樓主

認真 報警啦

依加情況點

落得去都完事了

樓主安全未

開始假膠味濃

咩呀 警察黎再 唔比佢地走
再搵差婆送你 / 警車，佢地唔會知你住邊

你sure 個個係掃地呀姐
咁早有人掃地
鬼黎可能

我見到個掃地呀姐 而家爆seed行去r佢

比人跟左成15分鐘 街邊一個人甚至一間7仔都無？

仲上連登真係...

有啲屋村真係會無

咁可能真係我未見識過世界

好撚驚呀 一個人 我除左係咁㩒手機真係唔知做咩好

係

玩手機仲危險 不如直接打999

你依加係邊？你搞得愈耐愈危險

樓主俾人姦係抵死，真係擔心就報警，call 朋友，家人。上連登有Q用

其實最好就係入大廈搵食蕉，阿姐都幫唔到你啲乜
阿姐一走佢地係附近伏你咪仲危險

我會建議call 屋企人/fd
加大大聲講野

或直接報警

真係咁驚就報警啦 仲上連登 唔想你有事

見有人就埋堆細細聲話佢地知後面有人跟住我可唔可以搭你膊頭
利申上次係元朗都係咁

ssp有村屋咩

俾人屌緊喇，a1 見

你老母都比我屌死，好幽默？

差佬24小時係你隔離？一打電話佢地一衝上黎你仲有得走？你個腦袋是咪坐撚住左

自膠sor

雖然係膠 不過不如試下係佢地面前撩鼻屎 性慾盡失

樓主？

入到大廈未，入到就報個平安

唔報警又好有腦？

可以用唇膏畫下塊面嚇下佢哋

999

你都幾冷靜仲上到黎問

跟得咁近
放個屁攻佢地

樓主唔介意留個TG
搵人打比你陪住你傾到返去

屌 好緊張

樓主 call 999 啦

唔好一路行一路㩒電話啦戇鳩
已經有人俾咗好多意見你

下次買個防狼警報器
佢哋擒你就開
要好似汽車防盜咁
響到成條街都知
重要有閃燈

咁唔報警，上連登搵人最啱

條街無人，唔報警，你有咩高見

樓主呢

唔知你真膠定假膠
雖然好撚奇怪
但係如果真係有需要
報個位置十分鐘出到嚟刮你

知唔知咩叫係安全情況下報警呀
佢唔係一個南亞，係幾個呀，佢有心搞你你有行動仲唔衝上嚟禁住你把口呀

我個F5 就壞啦 樓主係邊呀

你快d落去救佢啦

佢話就嚟到大廈，係咪應該入左大廈先報警呀

rip

好擔心樓主

用上連登嘅時間，報左驚喇

屌好撚驚你出事！！！！！ 報下平安！！！！！！

樓主

如果係假膠準備比人屌到仆街

捉左？

btw希望你冇事

報下平安

Mola mola

應吓啦好嗎？

要報驚啦我
樓主上水未

5點半太陽都出黎啦

樓主報個平安啦 好擔心

有無深水埗而屋企附近有7仔嘅巴絲幫手

Annie is typing...

樓主報個平安啦

報個平安，入左大廈定搵左阿姐呀

樓主冇事嗎？

此post 已完

唔好咁啦屌

出事了

樓主肯定係on9港女黎
俾人跟仲玩手機

我直接入左大廈 同保安講 但我而家係驚到行唔到 坐左係個暗角位 保安附近 冷靜緊

假膠味極度濃郁

f5 爛啦， 出嚟啦樓主

但佢地好似走左 我唔咁上樓

返到樓上點解唔上樓

叫保安陪你上去

叫保安睇下有冇人

樓主記得做戲做全套
你有咁冷靜思維上黎開post
有意見俾你睇你唔接受
直接走最危險方法
我覺得你真係好緊張自己安全

你入左自己大廈???

叫保安送埋你上去啦

BTW 遲d搵濕鳩區議員 叫差佬加強巡邏啦
避得一時， 下次未必咁好彩
早d休息啦

好似仲係出面 我都係報警先 多謝咁多係巴絲陪我

報啦

唔好著燈 唔係會知你邊個單位...

又話唔想搞大佢？

有冇相
假膠咪有啲濃

樓主出緊淫故 大家驚乜

唔好報住 叫保安出去望吓唔得咩??
走咗未上樓 未走先報啦

女仔攞一把摺刀之後出街旁身啦
女仔差人好少查
有咩事攞出嚟fing兩下都好

叫人係班淫賊面前報警果班我真係笑而不語
無啲危機意識，害自己好啦咪撚害鳩人呀

連登仔人講乜佢信乜

報一報好困難咩 又唔係講大話浪費警力

大家炒哂車

假膠

狼來了
樓主記得小心d

真心定假膠

會有報應

起完底 樓豬俾毒撚中出落B 大家俾啲同情心ok?

戇撚鳩
報警嘅時候 同時間會寄出報警者嘅最後位置

好過乜都唔撚做

再次證明連登仔真係好蠢
代入角色你係個女仔都唔會咁撚on9上黎開post
就算有 開post目的都係希望自己有事上黎會有人知
但樓主連街名都冇提過

0分重作

我係你就打電話吹雞叫人接你啦
傻西瓜

成班新user
追po前都唔起下底 on9

假都好
如果我地發生咗應該有咩解決辦法

講得多大話既人唔可以講下真話既咩 btw 樓主連毒撚都玩

咩事

無話唔報警，係安全情況下報
南亞狗緊火起上嚟仲唔衝埋嚟禁撚住你咩

其實佢算唔算不誠實使用電腦?

同4:2 一樣

佢一開post就成大抽野 井井有條
加埋下面語氣
完全冇危險感

佢真係狼來了既話 出事佢都抵死啦 當吸取教訓

屌聽日仲要做嘢諗住瞓幾個鐘
點知畀你 嘥撚咗 差唔多成個鐘

明明岩岩發生完 安全番到去又俾人質疑 原來香港人就係咁 鐘意睇人仆街

深水埗行15分鐘都冇7仔

入ssp 街坊tg group 有巴有絮住唐樓
有咩有個照應

安全返到影下個鐘證明下

如果今次係假,遲啲黎真就冇人信

其實女仔人家都盡量避免咁夜係條街
如果可以就返朝早
唔得既咪試下等到6點條街多人小小先走囉

其實都確認唔到真定假

屌你老母呀
你開係感情台玩鳩d 5p咪算
唔好呃鳩d好心ching

我好好奇樓豬返咩工

南亞人係唔抵幫 但如果係假 班南亞人俾樓主老屈莫需有其實係好撚慘

真係既就打左電話報警 仲會上連登撚狗

等我仲開左google估你係邊
你無事就好啦

睇到個利申都知假膠啦

屌你老味我住深水埗，差D想落街睇下幫唔幫到樓主。

跟住追post，發現越來越假，諗諗下，深水埗呢一個鐘大雨到仆街，就算深水埗街市個夜市都唔開啦班南亞咁撚得閒，拎住遮跟你半個鐘？

小心你個肛門

俾人跟仲打到咁多宇開post個下好野 所以假膠多

遇到呢d事 即搵人幫 或者報警 甚至睇環境跑走大叫是常識吧 仲有心情上連登開post揀分類咩

正常會有人發現俾人得幾米距離跟著會有時間係咁用手機上連登求救？
醒下啦屌

假膠？

咁危急仲望電話打字唔望周圍

1-2點歸家 5點先求救

愈睇愈唔對路 上一頁

祝樓主死全家

屌柒自己點解唔出嚟抗爭

正仆街 係到開假膠po
你死你事 唔好害到其他有需要幫既人
自己人都呃自己人 正撚樣 抵你冚家死

知唔知衰咩，衰冇圖

比人姦都扺死
唔報警上連登

算鳩數啦行十幾分鐘行極都講唔到自己係邊
要人救但上黎開post只係嗌好驚好驚乜柒有用資料都冇
一係女人真係咁on9
一係樓主撚狗

琴日打風,我就住太子既,諗住行去SSP睇下咩環境,
老遠見到有個JJable既女仔...忽然有條阿差係橫街衝出黎,摸個女仔一下之後就拔足狂奔....個女仔仲未黎得切反應....

絲打而家點

撚狗撚到

學自衛術

屌你老母呢啲認真野攞黎玩，正臭雞。

玩野玩第二樣
好心唔等於蠢

跟蹤返佢

絲打我住果頭 洗唔洗我黎保護你

教精你點做又不斷搵藉口仲話人鍾意睇人仆街食屎啦你驚驚驚 到時老強你 你慢慢驚啦

又係蝻亞差狗

仲唔快撚D多謝左膠同難民之父張超雄

其實d南亞人最多會say個hi 只要你唔理佢 佢9成都唔會跟住你（申利深水埗識個女仔都係工作關係要夜番屋企）

深水埗簡直底特律d黑人區咁 好彩香港冇槍，有就俾班賤命民族亂咁射殺

香港遲早要搞返場反蝻反蟔示威

蝻狗已對本地人性命財產同人身安全構成嚴重影響

個女仔好快會被非禮強姦

請你提佢小心
帶定防狼用具出街

成班當自己偵探笑鳩死

做我女朋友等我保護你

申利：好大隻，同練過泰拳

講個笑話你聽：連登仔

準備被人屌完網上再比人屌

唔講自己係邊條街，唔報警，行足15分鐘都冇便利店或者m記?

樓主一係假膠，一係弱智

假膠正仆街

玩埋呢啲咁嘅野

同班扮晒穆斯林既on9係到掟炸彈prank既人有咩分別